Streambar包括所有必要的电缆以及一个专用的Roku遥控器，还有一个可选的专用低音炮包，供那些想进一步推动他们的声音的人使用。 为任何类型的合作伙伴提供最好、最实用的情人节礼物|PopSci商务团队|021年2月8日| 
 每间小屋可容纳12名骑手，配有烧烤架、电动自行车充电站，还可选择啤酒配送。 关于2021年旅行你需要知道的一切|The Editors | 2021年2月1日|Outside Online 
 然而，去年12月，博登告诉KPBS，工会将协商保留拒绝接种疫苗的教师，本月她在州参议院教育听证会之前的听证会上表示，她支持保留可选接种疫苗的教师。 晨报:疫苗和新规则如何影响学校开学|圣地亚哥之声2021年1月27日| 
 然而，由于面具是可选的，你可能无论如何都不想接受。 礼仪小姐:专横的邀请冒犯了客人朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅比娜·马丁 
 甚至在大流行之前，学科测试和选修课作文就已经失去了影响力。 大学理事会将取消SAT的可选作文和科目考试，尼克·安德森，2021年1月19日，华盛顿邮报 
 当然，从技术上讲，拍摄性感照片——就像做爱本身一样——是可选的。 为裸体自拍辩护:不要为“正在发生的”受害者感到羞耻|Amanda Marcotte | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 范·赞特的言论呼应了选择性公共教育标准项目引发的越来越多的偏执和恐惧情绪。 边缘因素:共同核心将把你的孩子变成尽可能的同性恋|凯特琳·迪克森| 2014年5月25日|每日野兽 
 当我问她为什么在一个可有可无的社会里戴面纱时，萨卡迪亚解释了面纱是如何让她获得自由的。 年轻的穆斯林喜剧演员挑战原教旨主义者|道德勇气| 2014年5月19日|每日野兽 
 为退休做准备是“政治的原因，而不仅仅是可有可无的脏活。” 马可·卢比奥的气候变化双口拳|埃莉诺·克里夫特| 2014年5月14日|每日野兽 
 那么你可能会很高兴地得知，SAT的作文部分现在是可选的。 难以忍受的sat精英主义|James Poulos | 2014年3月8日|DAILY BEAST 
 几乎所有铁路公司在60岁退休是自愿的，65岁是强制的。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 每个县和公立学区的地方学校税和人头税是可选的。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 在他们获得学校证书后，进入工作是可选的。 战争时期的法国之旅|小约瑟夫·g·巴特勒 
 这完全是可选的; 你只能安静地接受，否则就去坐牢。 《南方联盟女孩日记》|莎拉·玛根·道森 
 土木工程和政治经济学是女性唯一的选修课程。 大学、市场和法院|卡罗琳·h·道尔